全港收隊！會展搵林鄭梁振英！

趁未部署好，去會展搵林鄭討論！

一齊Twitter 啊
全部連登巴絲一齊做啊

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！